\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{Le TGV transporte en permanence du sable. Pourquoi
    ?}{}}
    \framesubtitle{\currentname}
    \begin{uncoverenv}<2->
    \begin{enumerate}[A.]
        \item En cas d'incendie
        \item \textbf<3->{Pour éviter que les roues patinent au démarrage}
        \item Pour alourdir le chassis
    \end{enumerate}
    \end{uncoverenv}
    \begin{uncoverenv}<4->
        Au démarrage, de petits réservoirs de sable situés devant les roues
        motrices s’ouvrent et propulsent du sable sur les rails. Le sable est
        aussi utilisé lorsque le train roule à très grande vitesse.
    \end{uncoverenv}
\end{frame}
